一句講哂 要條女乳暈細定大?

細
大

起碼大過對波

大細無妨，最緊要pink

大波大暈

一大一細

用黎分前後就大細都冇乜所謂啦

細

無圖點揀呀！

笑咗

乳細有時頗大

唔爭氣笑左

同好

笑死

識睇一定睇大

大

大！

要o岩比例 唔好lin大波細／lin細波大

跟比例

吸口lin

不過後者都ok

lin細波大真係冇咩問題

最怕一種係亂暈細，但個lin頭同乳暈一樣大
仲要勁大粒勁長好似手指葡萄咁
見親都鳩縮入腹

乳暈大細無問題，但lin頭要靚

無圖？

Agger
有d lin真係好撚怪 係又長又凸咁

個人最中意依種

波大，暈大係好正常呀

識扯lin旗就得

大波先會有大暈

Lm

大波就夠

大波既話無所謂
無波就收皮啦

大乳暈加大粒的

我要樓主乳暈大

大先正

細波大乳暈

成班毒撚係度講波
現實碌撚 女都無條

有美腿已經夠

要條女波大

豉油碟咁好正

我真心想要又大又黑

一定乳暈大

最重要係 凸 點加少少暈 顏色唔太黑ok

粉紅色乳頭，可遇不可求

印印大把

大乳暈正，同要凸lin

巨乳加大乳暈真係好正，白石茉莉奈，宇都宮嗰啲咁

我條女個胸好大 乳暈都大 挾我果陣好撚有動感

白石

宇都宮我覺得個暈唔夠大 粒的好細

乳房大